你想食咩早餐?

每日食早餐真係已經悶到想嘔
究竟有咩早餐好食呀

大家請出招

有時間自己煮就可以食啲平時早餐唔會食嘅餐點，試過一朝早整肉醬意粉煲埋中湯

自己煮都係煮一丁
最多係好似食Lunch咁既花款, 但真係早餐又冇乜可以自己煮到既
eg 腸粉

試下其他國家啲風味，日式和食早餐一朝早食飯加埋魚同麵豉湯

呢排減緊肥...
日日食烚蛋(走黃) 蒸蕃薯....
好L寡....有冇其他推介???

去日本溫泉旅館D早餐真係返唔到轉頭...
就算係街食松屋D三文魚飯都好正
但返到來搵唔到邊間係好食

之前試過吉野家有個日式早餐, 個樣食幾似松屋, 但舊魚真係好撚難食

蛋黃唔會肥架喎, 點解要走

其實乜嘢日本公司搬到香港都一定差好遠

呢個真
去到日本食吉野家好似食香港D美食咁
松屋簡直係會搞到日日都想食
但一來到香港, 三文魚好似死魚咁味

太肥，要減少膽固醇